[勇武歸位] 去唔去淘大清佢場？

想做野好耐
太少人就算鳩數
樓主會去現場準備

去
唔去

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

幫手推

硬碰硬係無著數

去探望同志

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個

推

做條撚咩

到時俾狗拉唔抵

俾班仆街打就要還手，但主動出擊冇著數

推呀！即刻落去！！！

)仲洗講

冇人推

721 831

唔係忍受到一個星期無野做呀？唔入天水圍喺屋企做乜野？

之後埋伏，不要太過正面，對方人太多，又可能有休班警

唱歌最有著數啦一定

視乎有幾多個勇武

推呀 復仇閪出嚟啦

可以偷襲架嘛

去啦 仲問

平時落單唔出手, POPO+藍絲full team 就叫落場

突發岩岩坑口打完人藍絲係景林村分錢，有無手足圍佢地

今日就開佢波

香港唯一出路 ~
增加國際美國英國德國法國日本加拿大支持，優質翻譯文宣寄送全部國會議員，要求跟美國看齊，成立“人權及民主法案“，另外對大陸抽重税，限制高科技出口及阻止中國學生/員工偷竊知識產權，直到香港擁有真普選和永遠廢除中聯辦！香港就是活著的西柏林， 共產鐵幕下的自由孤島 香港青年需要你們的保護 ！

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

push

我去緊現場準備

而家唔主動出擊人地都主動出擊
打到藍絲唔敢出黎有咩問題？
幾時先真正吹雞？

九龍灣緊急要人

掉下雞蛋噴下野倒下野得架啦

推
等散水之後捉隻落單狗

True

一定去啦

你地成班都弱智
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會你地就想出去打

等送頭比人笑柒啦

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個

雞蛋石頭磚雞尾酒

其實點解要去硬碰
明知佢地打我地，都係我地比人拉

倒瀉支漒水就run啦

岩，捉幾隻落單已經做到想要既效果

不硬碰硬 附近散場伏擊 佢件衫咁好認

球證主辦係哂佢地度
真係要令佢地成本上升
硬碰會傷人傷己

pish

你地成班都弱智
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會你地就想出去打

等送頭比人笑柒啦

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工

.

C鳥

去

唱香港國歌，佢地一定嚇到走

人地有準備先去送死，樓豬

真心唔建議
人地就係引你地去
但係永遠尊重你地意見

人多既就可以去清場
人少既就唔好去送頭

偷襲成本低好多，遇休班狗更好

買返件I❤️警察 喬裝撐共藍絲 伏擊佢地

屌你老母忍左幾個星期唱歌啦 今次唔去等幾時

要游擊

雞蛋漆蛋係基本！

雞蛋 漆彈

已經買左2盒雞蛋

唔洗理 除非佢哋主房打人 就還佢拖

去緊！

去！冇唔去嘅理由

天水圍 ? 淘大 ?

佢地都係收錢做野唧
夠鐘佢地就走啦

人多就去

黎緊

去，各有各做

和理非/左膠：冷靜，唔好中計，人地就係引你地去，我地留係屋企涼冷氣靜觀其變，或者去屋企附近既商場睇下有冇香港國家唱，如果屋企附近既商場係淘大就由佢

現場好撚多大媽

［登報建議］十萬火急！！幫我推俾g20團隊同攬炒巴睇！

製造混亂就得
呢班完全有亂就走

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

今朝係炮台山打完手足呀！又由得佢地打呀？
次次出黎零成本仲可以打鳩你地我都多d出黎

等佢地散個啲追擊啦

依個真

行開拉左膠

留力對準返政權 你打柒呢班廢老又有乜用

唔去啦，打完又要比人拉，根本冇著數。

黃金三分鐘 唔好戀戰

有冇集合點

認同

手足集結！
今日唔鋤班仆街氣 第日佢地拎住國旗當街搶劫 強姦係咪都當睇唔到

人地支持不合作運動 商場做唔到生意 我覺得幾好

一個做都得㗎
鏹水彈

千祈唔好

更加唔好影到佢地打爛商場既野呀

勇條毛咩
只係識掉野
比把靚遮你 一係扔走佢
一係就拎去扑人而唔係篤落去

全部都不痛不癢
由細到大受太多保護令到自己拳頭同腳都退晒化咁

敵在明，我地在暗呀，明唔明呀？

Push

D樣全部大叔大媽樣
係到唱國歌

咁就等佢地散嗰陣就切佢老母

對家搵班CONDOM出黎 唔係要人愛鄰國 係引人拉手足

小心

老豆搵到仔 幾時教都得

敵暗我明 仲要提防休班狗

唔好圍 捉落單開遮快速搞掂
手足要小心小心小心
係到比個擁抱所有去嘅手足

班狗已經到場

而家比人硬碰軟呀 著數係邊呀

只有勇武可以救香港

要突襲
唔快閃，落單既會係手足

五毛出未注意，個po好多五毛叫人出

咁多國旗咪即係藍c集會 洗9理佢 休息一日聽日同班狗打啦
一係今晚再去淘大

有無人去扮野 話收到$1000
問其他人幾錢

我地除左要面對藍絲之外仲有警犬
浪費係啲垃圾藍絲身上唔值

可以試下搵人 學將軍澳老師咁 拿手機影對面班撲街大頭 加唱港歌。 睇下對面會點處理

又休息。吊你咩

敵在明，我地在暗
我地仲有主場之利

明唔明呀？

人地人多勢眾去黎做咩?夠鐘佢哋就會走㗎喇.你話圍9佢地OK,但就算我地人多圍返佢又點?我唔信冇爭執,到時班藍絲打人在場D人會還拖咩?我相信會有手捉睇唔過眼還拖,左膠就叫唔好打重會報警.班狗黎到唔洗講護送藍絲之後拉手捉去新屋嶺打48小時.跟住大場人士大叫黑警放人,屌左兩屌班狗再拉多幾個收隊.
對家已經睇穿我哋嘅弱點,不斷派人搞事拉勇武,究竟仲要重覆幾多次?

去你老味

係，打人既時候又唔打死佢，宜家人地只係唱歌去搞人點都無道理

真心 去嚟做乜柒 學晒藍絲踩場

係打都過北角啦

邊度暗？

Push
大型群眾唔work轉搞地區活動
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

no

作千隻狗等緊你去

等佢唱啦，各有各唱
班狗就係夾定
等我哋一打就拉

不如去愛丁堡支持吓班中學生啦

屌你老味叫人去俾人打呀？

唔夠手足啊清

扮下藍絲又可以開拖

佢哋散嘅時侯先做嘢

有人陰陰濕濕咁用針刺佢地點算

點會唔自己㗎餐

啱呀 打啲落單嘅
智取

人地識冷處理，我地都要學
尤得佢燒維穩費，總會燒盡
唔駛為哂氣

唔去
等班藍絲擾民出醜
畀巿民睇下啲警察點樣不作為就得
落去鬥佢地一來唔會贏 又隨時送頭
我地既行動成本係高對家好多

比人打撚死啦仲講值唔值

路見不平 拔刀相助

唔明就同我讀十次

唔好去啦 咁多人
留力聽日

去緊 今次冇人去搞 我敢講好多勇武唔會再出黎
包括我

佢地仲暴力過黑警
雖然兩邊都唔守法
黑警見有記者都會扑少幾下
佢地見有記者係打多幾下

3個月
得一單接放工你知唔知點解？

因為好撚難呀

[url]其實.....拎旗仔，做番警察扮我地d野咪得[/url]

唔洗下下都叫勇武，勇武英雄應該留返對準政權
應該要做好文宣，宣揚打要還手、全民勇武既態度

咪去啦，佢地完場我地再去啦
反正佢地都捱唔到到夜晚嫁啦

實有好多狗係附近
唔好送頭住

最慘開波
d狗只會拉你
佢地冇事

去唔去好

開始散band

偷襲完就走

高空擲物

有冇人報下狗車位置 包括黨鐵同商場位
我是勇武 去梗淘大

成日唔好去 屌你老母 上次北角又係咁 只要人多既驚乜撚 宜家比人踩上心口

快d 黎幫手 求下你

屌咪撚理班藍屍愛國撚啦 留翻啲力對準政府同班狗呀咁多位手足

佢地都係收錢
燒下佢地d錢就夠

抄對家用強水有冇得諗

手足被人打呀

依家淘大拉晒閘
幾百人就做到我地做唔到既野

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
最重要係大家願意打出第一拳
各區接放工
低調先盡興

去緊 希望去到唔好散左場
（大西北撚）

由尻佢地啦
轉個撚頭 啲紅旗咪又係落垃圾桶

黑色恐怖呀！

行啦

而家算唔算揸住支國旗去做咩都免死金牌？

勇武保護文宣貼連儂啦

你地成班都弱智
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會你地就想出去打

等送頭比人笑柒啦

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工
低調先盡興

打到你仆街 完

已經打到爆哂缸

其實應該著支持警察嘅衫，舉國旗混入去。影低佢地收錢嘅證據。

好多popo mon post
唔好講

快啲過嚟！快！ 要人

即刻全部人去stand by

要人！大量人！

留力啦 而家佢地出黎一次我地又要吹雞出黎 最大得益係班狗咋 佢地又可以慢慢回氣

勇武拉哂啦

要佢地收埋收埋既錢都唔夠比醫藥費

去緊，屌佢老母

係咪去 係就快 要夠人多

g持
利申going天水圍

敵駐我擾：佢哋唱歌嘅時侯去叫口號，draw到attention即走

敵疲我打 敵退我追 ： 佢哋散場嘅時侯，精疲力盡，大家做嘢

呢單我唔撚信係自己人做

班狗最撚中意出相 結果一張相都無

我想指出君子報仇 十年未晚 手足成本太高 萬事小心

香港已經痴撚左線 口叫愛國就可以隨便打人

唔好笑死人啦接放工
咁多藍屍咁耐有冇比人接過放工呀？

最好捉到落單藍絲，打一身就走，唔好回頭，小心畀人捉到
要畀佢地知道出黎撐警撐支共係有代價

唔好跟對家劇本，唔去淘大，去黃埔，去太古城。

平行時空緊？

係

勇武要出場hit & run
而家咁多人 點run 分分鐘走唔到
個人建議唔好去送頭先 等人少d再去清

食屎啦左膠
有手足比人打到爆哂缸啦

痴撚線成班藍絲

邊度有落單呀，唔好去送頭

收皮

有手足比人圍

全部去趕支那狗

去啦仲諗？

小心班藍絲打人
頭先見到佢地圍d女街坊，又推又手指指塊面
好在有d街坊幫手

藍衫拆鐵

咁唔出手係香港人抵死
靜係識嬲嬲嬲好嬲

大家要有覺悟去保護身邊比自己弱小既人

留左兩個星期
結果係點大家心知肚明

要人呀，快去！

我就而家出緊門

淘大要人 快d出黎幫手

救命，佢地打出咁好既牌點解你地唔識接？
拎佢地d片上twitter煲大佢啦diu

藍絲=暴力
愛國=收錢
獅子港=損害人權，禁止人地發言
佢地完全不能代表香港市民

成推好牌係度比香港人睇，快D去眾志又乜乜都好去retweet啦

追多2個post 先啦

今日天水圍 ching

打緊

或者遠攻
垃圾桶雞蛋漆彈

冇撚有錯呀, 對家擺撚到明想玩民鬥。 咁撚明顯， 你唔係想配合呀嘛

Rthk32

單人連儂拆場已經要打啦

之前左膠重叫人唔好打

求下你地出手要快 打完即刻閃人唔好久留 實有黑警出場

落單

處理呢d人梗係交番比警察啦，唔係比佢係冷氣房r ot呀？
黑警+愛字頭呢2個咁危險既元素 正常鋪頭一聽到都收工啦

寧願你去現場報驚有人非法集結，再提現場商戶閂門仲好

有兄弟俾人打緊！一定要去

去唔緊要 當班人失控可以還拖保護市民 但千期唔好先出手 附近啲狗佈撚住曬 千期千期唔好先出手 還拖另計

睇到！我而家都去緊淘大

打佢地個班小貓三四隻有咩用 對準翻政權同班狗先岩

屌咩事個男仔

如果唱完中國国国歌，
聽到「光復中国」「Free China」
你話幾正

咪撚再唔好打
左膠煩少陣

捉住自己友唔好打 又同時俾人打

咪撚去呀

而家唔去之前d勇武咪好似on9 仔咁

義士開波了

去來做乜，幫到啲乜

唔好去啦，唔想有兄弟被打

人地齊人我地就散啦喂

硬係有班人要去搞事
人地一大班人，去商場唱歌咪由佢哋唱囉
佢哋做呢啲又唔會影響到個局勢
依家話咩要鋤佢哋銳氣
屌 去到一定會發生衝突，之後就報警拉人，又無十幾個手足
呢個方程式係呢三個月睇得太多
醒少少啦好冇
係咪留力多一日都唔得

Popo到

打完就快閃 陣間實有狗

今時今日重覺得報警有用？

Ok 打撚左十世啦

佢地報咗狗，手足盡快離開！

痴線，而家去送頭咋

打緊啦

去幫手呀

附近啲狗佈撚住曬 千期千期唔好先出手

on9食屎

屌～無啦啦打手足

幫唔到手都可以幫口拍片，完全諗唔到唔去幫嘅理由

有狗 散水

點解唔學返班藍絲用鏹水

屌 十幾分鐘前 我預知未來咩 宜家緊係還拖啦

狗到 by cable

就係因為之前佢地吹雞冇人理
先會坐大到而家咁
幾百人係狗前面打人都得

打到飛起

係咪有手足受傷？

愛國藍絲日日攞雙程證落黎打人，打完就翻大陸。
如果勇武衝出去還拖當然可以保護到自己人，但最後警黎清場拉曬兩邊邊個傷D？ 對家出手收錢做嘢隨時有安家，自己人呢？

屌佢老母

冷處理啦， 人哋幾百人喺曬度又多狗保護， 去嚟真係送頭

敵進我退呀， 私了梗係要夠人多同打落單嘅， 而家去點私了呀

頭一頁重一堆p牌話去，帶風向

學速龍狗 拉走一兩個落單就夠

要記住，香港係有言論自由，人地揮國旗唱國歌你係吹佢唔漲
唔好做敵人做既野啦

咁多人點清
對手打人冇束縛
點諗都不利
搵藍衫黨好啲

On9呢種心態真係唔要得

有手足落單啊屌

和理非左膠：你依家去有咩用，咪又係送頭，我地係屋企涼住冷氣睇直播，自然有人拎d証據去報警，唔好中計

千祈唔好學佢哋倒鏹水啊

有狗了 小心比圍

唔好單丁 一定揾埋手足先

有防暴入咗淘大

開緊波

散水啦

支持快閃還拖
潑墨雞蛋係最基本

淘大已開波

救完人即走呀！！！！

仆街，低等生物

幫手呀！

屌 班仆街打人

比人打仲叫人唔好出手

總之落去就係送頭

後生仔狂比人打，屌

好撚嬲

留撚咗兩個星期啦

佢有冇打人嘅自由？

要撤 形勢完全唔利我地

淘大手足比人打

五十條藍狗都可以咁惡勇乜撚武屌佢老母！

比人打到爆晒紅喎

CCTVB 直播緊

屌有popo

吊 又黑警

撐 掃佢場

屌！啲狗到咗

dllmch

勿帶風

擺明局仲去

你老母手足俾人打緊啊 左膠唔好再阻，我地唔幫手足冇人幫啦！

人地打人你又要打人咩，你喜啦
去到自己同藍絲冇分別咁有咩謂

巴打話先出手

幫班on9藍絲

發夢 夢見有人於高層扔磚 死左個敵人 跟住敵人兵馬唔敢再出黎

啲兄弟俾人打撚完你叫人去忍？

同政府硬碰硬都冇著數，你乖乖哋返屋企準備定錢買再教育營床位好過

唔使去
等d 人見到依班人先係暴徒。
依班人繼續搞內鬥。
香港股樓跌得仲快。

五十個去三百個可以打撚殘哂全部聞到棺材香老不死！

Push push

去人地地頭搞事
傻撚左咩
定有鬼出來引戰

手足唔好比人拉啦呢個係最重要
行遠啲捉落單狗啦

支持勇武!!!

屌，噤都唔拉，擺明非法集結啦

有狗到

Going

殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百

屌你老母你食屎啦 俾人打唔撚還手一樣比人拉

手足走唔走到

去遠功啦

屌 係連登集中得黎咪姐係比黑警STAND BY哂.........

假設有100個武勇
人地有300個大媽

1.一百個武勇直接商場開波
手足受傷/被捕
藍絲唔敢出/引出暴力藍絲
愛國者同示威者同時上新聞(但佢地無恥無所謂)

2.幾人一組接放學
無咁易受傷被捕
藍絲恐慌/想復仇都搵唔返對象
三人一組行動一次可以對對方一成人有效

我想講既係咁多種兵法
正面衝突效益未必係最大
拋磚求討論

仲有兩個站就到

又吹雞

人地唱歌咪由佢囉！

打到我地先出手 咪同佢嘈

投得黎都要兩個鐘先見倒正負皮
到時都走哂啦

手足俾人打撚死
你就坐喺度食人血饅頭

1510 德福
1衝鋒2豬籠

話就話夠人先好去 人地有500
我地係出面聚得幾百已經俾狗咬啦
各自係商場等又落單俾藍絲打
點玩

手足緊要過紙 文宣可以再貼

唔係唔出催淚彈啊

On撚柒尻東亞病夫

要撤 再唔撤就GG

應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會，有晒記者拍片，你地就想出去打

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工
低調先盡興

今晚冇藍絲受傷即係香港人係垃圾

屌你老母 去緊

踩場真係好無謂
有衝突又俾popo拉幾件

啲左膠

你收皮啦，人哋出緊力

你要記住你係垃圾

呢個post好多五毛扇動

佢地唱完歌就收錢走 去黎做咩

Live 有好多左膠阻打人

得罪講句
手足都唔去的話
就唔會有人比人打
要去就去愛丁堡

警察到咗

笑到仆街條友 抵輸

做完野好走喇
等啲狗來到得番班藍絲

下個站到

再多架EU豬籠增緩

唔好再話打死人喇，人地真係想打死我地

快幫手

去緊

唉！係咁比豬乸打

做乜撚都無謂架
屌你開咗波就收爹啦冷氣軍師

唉 又晤好打 唔好打

多撚謝哂你地，咁多場回合我都有去支持，你咪屌番自己人囉

依家d 藍絲好有組織
好撚恐怖

狗已到 小心

係，而家人地勢強，唔合硬撼
但落去隨機應變都得掛，我信前線手足唔係傻

咁都唔撚出防暴驅散班支那人
啲狗明顯幫藍絲

有popo清咗一次場

冇人住個邊？
係屋企樓下就唔好返去？

唔好入淘大，支持跟尾私了

兄弟記住唔好比左膠誤事

唔去，佢地就算拆埋連儂牆最多黐過

而家差佬都去埋，拉手足咋，你估拉廢老呀

垃圾廢老雙手都拉唔郁人

開左波就打啦屌

可唔可以告佢哋非法集結

已有popo進入淘大，各位小心呀

收錢做野最怕死
所以立竿見影就

同意呀，明知人地就係要打鳩我地冇仇報都仲去

訓咗幾耐

俾人踢下陰好痛架，要保護自己

見到勇武手足打到個紅衫仆街 好能爽

街坊幫拖啦

屌
咁多人都開波
好易TK或打中記者

無分別？你訓撚醒未呀
依家係唔係比人打都要企定定呀
幾時有見過自己人走去撕人嘢 幾時周街打人別
戇鳩 拎兩者黎比

佢地一車車，車人落嚟鬥人多，佢地一定玩哂嫁wo

唔使嚟
佢地係想製造民鬥民場面俾國際社會睇

就係呢班躝癱每次出現都郁手打人，然後我哋又唔敢還拖仲要有差佬包庇先養到咁撚惡

好似見到有女手足畀狗圍住

有狗入左來，要走啦

3800分左右 nowtv 影到有狗踩國旗

無需要無意義無勝算

唔係去圍呀
唔係去比人打

係去捉落單藍絲打

開遮私了 去冇cam冇記者個到
去搵啲落單得一兩隻藍絲個到

剩係企隔離支持作用唔大
有冇諗過行多步
企出去比藍絲打？因為你eq高唔怕比人打又唔會還手
可以幫我地拎光環
我會代表手足多謝你

屌 藍屍出普通藍色恐怖份子
對我哋就出綠色恐怖份子

又係葉興國條契弟
淘大選區既 黎緊區議會一齊踢佢走啦
由1994年當選到依家 0建樹
剩係識平價搞北上1日遊 氹班呀公呀婆

去啦去啦，睇下警察拉邊個

有狗在場! 勇武唔好作無謂犧牲!!
為班收錢L 被狗咬唔值!!!

去就自己人？我屌你老母啦 你阻撚住曬我寧願你咪撚去

垃圾左膠

伏擊

支持警察放tg

出左防暴保護班藍絲
你地就去同人打

平時無保護又唔打

去現場就一定係打？
我係嗰度點都好過係屋企涼冷氣囉

佢地幫手搞到商場罷工
冷處理啦

三個月黎班狗淨係捉鳩我地 白衫福建幫藍屍全部放生呢啲唔使多講 但我覺得我地出到去啲手足頂多都係會去狂屌狂鬧 我地唔多會走去真係打鳩佢地 一打班狗就拉鳩我地 但調轉佢地成班已經係無法無天隨時都會打鳩我地 咁計出去同佢地硬碰真係唔著數

打狗又唔敢
打狗就話襲警
打廢老係互打 上到庭咪吓大家有無事囉

德福係黑警宿舍

出去打 係得自己人比人拉

有狗到咗喇 仲去送頭咩

鰂魚又唔見有狗，扮野保藍絲就叻

其實每日淘大有咩活動，點解佢哋會落嚟踩場

真係好撚戇鳩
走入個商場入面主動畀人打畀人拉

仲諗國際社會
你自己都唔做野想人幫你
叫美國佬幫你遊行好冇？

一定要打，但打完就走，快手打到一，兩隻爆江就走，有防暴入場就走
只係要比對家知道我地係會還手同有智慧

老豆搵仔廢老版

落去既自己諗（狗係唔會到場），唔落既唔該瘋狂報警，唔係要狗做野，係要刷數據：證明好似721一樣，警黑合作！刷數據！紀錄報案時間！狗到場時間！

洗乜硬碰，等佢拎錢返屋企果時伏9佢嘛，睇佢下次仲敢唔敢賺呢d錢

你係咪真係去緊？

支巴打講得啱

宜家好走喇，開始打架，狗已就位。

笑死 頭先先話支持警察
而家鬧警察

無活動, 純粹佢地見人唱, 佢地又唱, 話聲緩之前搞事嘅李sir 喎!!!

唔好去 唔好送頭 快散水 留力出年

班狗畀廢老圍緊

過去俾人拉？

係咪有手足比狗拉左

有狗係度呀但唔會拉藍絲，打係唔洗係商場嘅

有防暴
唔使理佢地

1. 唔好打輸
2. 保護自己唔好被人濫捕

有狗係度
而家去咪又係比人拘捕
有咩意思呀？
係打就平時先打
咁多狗同藍係度
你唔係期望班狗會捉藍呀？

千祈唔好用洗Con雙氧水淋頭丫

反正都係鳩叫一兩個鐘就收錢走
手足冇謂去送頭

打死黑警察

係呀比時間我好冇

清場不嬲都係狗做。。。
關我地咩事

做暗事 接放工 之類

其實唔需要去，本身個邊我地無活動，咪由佢地鳩fing，無手足係個到，佢地要打既一定係打普通市民，保護市民係警察責任，如果有市民被人打責任就係黑警到，反而我地郁手班黑警實拉手足先，只要手足唔去我地唔會輸

唔洗帶gear 依家係打爛仔交

唔係去圍呀
唔係去比人打

係去捉落單藍絲打

開遮私了 去冇cam冇記者個到
去搵啲落單得一兩隻藍絲 再打

但你報左警嘅話，佢都唔係拉班廢老
係拉我地手足

冇必要啦
對民意同局勢都冇幫助

暗中希望今日啲碌柒死全家

笑死
班大媽拎住枝國旗鬧有事警察 無事黑警，支持警察
但前面被佢屌果啲係popo

Tg 未？

痴線
曬自己人嘅資源
你係想打人出氣定係想贏
一去又比人拉幾件 冇左一個就冇左一份力

屌為撚咗班支那閪比人拉真係唔值

企喺度支持？

唔係去圍呀
唔係去比人打

係去捉落單藍絲打

開遮私了 去冇cam冇記者個到
去搵啲落單得一兩隻藍絲 再私了

拿又有手足比狗咬
對家呢？一啲事都無

仲助埋佢地士氣

等佢地返歸好過

有POPO 係度，你一出黎佢地就拉你

去唔去自己諗

藍絲加廢老人齊就唔好去啦
暴力程度勁過元朗刀手
有超能力都幫你唔到
比人打唔緊要
比人打完仲要拉你告你打人 呢個時勢完全唔值

紅衫黨會唔會有鬼？

而家太多狗 唔著數

唱左兩星期歌都仲有民意撚

唔好去
去愛丁堡或者天水圍好過

比街坊自己解決
自己地方自己救

Agger

去搏懵睇下有冇落單一隻二隻
狂毆到件廢老就爽
利申出緊

d便衣狗係度ready哂架啦
陷阱嚟㗎

成班得個勇字但唔用腦
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會，有晒記者拍片，你地就想出去打

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工
低調先盡興

今晚冇藍絲受傷即係香港人係垃圾

你估佢地真係咁愛國
好多都係收左錢
求其追一兩個落單
下次佢地就唔敢出黎

我屌

冇必要理班弱智

咁多p牌既

屌

唔去就冇人比人打？
佢唔打人我唔開波
咁都唔撚明

唔去,去天水圍好過

休班閪？

打落單 唔好硬碰

勇氣 智慧 也永不滅

唔好唱完但又侮辱首歌呀

好似有團火啊，搵人扑爆爆個灑水系統啦

有無組隊係接藍絲收工，想join

淘大商場不多制高點去掟柒佢地

今日啲藍屍分散係幾個唔同區搞屎棍: 淘大, 炮台山, 九龍灣黨鐵, 打完就走......
我地好難集中火力去攻擊敵人......

搵大波Man攻

點都還番一兩次拖先啦

捉落單藍屍

收皮啦，對家主場係到加有狗cover，衝去送頭？

畀人打又唔一定係黃
普通市民比人打 警察唔做嘢 關我哋鬼事咩

成班得個勇字但蠢過豬西，英雄主義好撚型？
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會，有晒記者拍片，你地就想出去打

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工
低調先盡興

今晚冇藍絲受傷即係香港人係垃圾

對家就係想你落去圍班藍人製造衝突
比你打贏2個又點？
佢地會驚咗你唔再出嚟？？
人哋上面源源不斷動員到人落嚟
硬踫硬為咩？

搵d 普通市民企係d狗隔黎
等藍絲同狗分裂都夠做啦

睇定，用雷筆影大陸媽，唔好影差佬

呢個都係辦法, 就扑爆爆個灑水系統啦

樓主推人去送死
身份暴露晒啦 收皮啦
死傻系

你以為班狗會告？

呢個似對家多啲

我話清場個陣未有狗
而家有狗就唔同玩法

明顯為呃正評而開既po
樓豬講得出呢啲野好明顯冷氣軍師黎
睇開啲
勇武係有獨立思維
唔會人叫就出 都會睇情況

走啦戇鳩

推呀，去。

妖，原來嗰度冇活動，冇活動專程落去把撚呀
為打交？ 唔好傻啦，明明我哋今日仲有正經嘢做

on9

去，要蝗搞事就私了

依家俾人踩到上心口 見你後生就打啊
唔打到班收錢藍絲驚 佢地只會越來越放縱

而家去唔到啦 咁多狗

自己起左底先再講

民意唔重要
但係對局勢係冇幫助囖
如果因為對家唱歌，又有手足比狗咬，就真係得不償失
對家唱歌都只係出嚟柒啫

block and don’t push

Tbb影住黑記黑記

各區接放工接落單咪得

冷處理啦， 人哋幾百人喺曬度又多狗保護， 去嚟真係送頭

反正都係鳩叫一兩個鐘就收錢走

戇鳩,又想叫人去踩場

唔係去圍呀
唔係去比人打

係去捉落單藍絲打

開遮私了 去冇cam冇記者個到
去搵啲落單得一兩隻藍絲 再私了

或者留力等街坊報料垃圾返屋企 再係樓下報

地鐵站有冇狗

轉場

對準政權

利申留在家中，支持前線決定，不割蓆。
你問我想唔想打柒佢，一定想，但一定唔想係佢地佈好局成班狗圍住嘅主場出手，唔建議大家此刻入場，一係等佢地散會鬆懈先伏佢。

唔好理就得啦 夠鐘會走

係，唔好理佢地最好，反正佢地叫完就走

無謂同一班精神失常既人打
打完班克警只會反告你

記錄這班拎住國旗叫香港人曱甴既人，做文宣，比外國人睇下這班人幾恐怖，周圍撕連儂牆打人，比彈藥《香港民主及人權法案》快速通過，記住加埋係何生吹雞

有手足落單

唔好去

完美示範乜嘢叫呼之則來揮之則去

開cable 屌你老母 影到狗同國旗男一齊打鳩手足

成大班狗就係等人去踩場可以拉人
根本無可能去送頭

拉咗幾件後生

彩頤居出面

屌佢老母商場外又捉人 又仆人頭

放心
發夢知道已經有十幾個十二人小組
會無差別去錫藍絲
唔洗咁心急

淨係拉黑色衫？

真係唔建議
班狗係咪都拉你，去即係送頭
由佢地圍威喂啦

手足快散，啲狗捉人

唔去

拉左幾個啦

態度正確手足小心 睇下有冇其他手足開開遮

淘大好多手足被人拉左，根本吾夠人，快D去幫手救人

屌你老母樓主叫手足去送頭

再有呢啲事
麻煩各位拎返支國旗混入去往死裏打

唔好理比人打個班啦
當佢地唔好彩
返屋企訓教就最安全

去乜柒?球員球證都係佢既人，你仲落場配合佢?

仆街
剩拉 義士

唔好打番佢地呀，報警好喇，搵人互送佢地走得嫁喇。比人打左果啲巴打唔好追究喇

入面廢老唔拉
追出商場拉幾件後生

唔好去，等佢地亂打人，黑警又唔做野，警黑合作

啱
去附近等散場是倒，費事tk

屌佢老母，淨係捉手足

永遠拉後生

極懷你popo泥
特登叫人送頭？
對支那唔洗用勇武

屌你老母咁撚多post引人出去比人打比人拉

PC17128 dnlm

POPO+ 藍絲 自己打生打死

我地梗係食花生啦

好多手足被拉

唔係去圍呀
唔係去比人打

係去捉落單藍絲打

開遮私了 去冇cam冇記者個到
去搵啲落單得一兩隻藍絲 再私了

全民接放工
等街坊報料垃圾返屋企

剩係拉義士
廢佬唔柒垃

冇需要啦
唔好送頭 人地十個圍你一個又有黑警包庇

君子報仇 十年未晚

頭先跌低咗嗰個係藍絲定手足黎。。。

一係就唔去，一去就玩到有tg攬炒

又亂拉人

主場不利

練開劍道手足一定要幫手，其他全接觸格鬥技一樣出去，最緊狠手斷腳先有威嚇作用

敵進我退
不了

去，樓主去先

去做乜
講左幾多次
佢地去就得一日
我地就日日都做得
佢拆咪由佢拆
去同佢理論？你都唔會同d有精神病嘅人講嘢啦
你越唔去，佢地打錯普通市民或者打埋d淺藍嘅
就對我地越有利

去同佢地嘈請問有咩用？去送頭有咩用？
甚至係咪覺得以自己生命可以換取對方嘅憐憫？

好幾個手足比人制服

呢個時侯仲玩投票post
投完,出門口,到現場,人地都走晒啦

拉本土街坊唉 ，你話點有人服

我地的目標只有政權
佢地好大可能係北面派落黎
目的係將我地的抗爭降級成民鬥
呢d時候應該向外宣傳呢班無不反對通知書的活動被放生 突顯香港的政治打壓

唔好理 專心聽日15/9

真係好on9, 呢幾個月見到咁多狗濫捕又打市民, 點解仲會有藍絲, 班人係咩事

認為冇需要增添勇武風險同工作
啲狗到場只會拉勇武唔會拉廢老

圍佢

有邊次會捉藍屍

咗黃金時間係10min

屌你老母 拉撚曬啲手足喇 開心啦？

政府轉左招
搵班收錢人挑釁你, 再民眾鬥民眾
黑警就出黎拉人, 希望美國見到就唔推人權法
假意政府有改善執法, 實質就係暗底拉鳩你地
唔好送頭
係就暗底玩接放工啦

活捉敵酋
大波man必須被處決

同意

但係已有重狗喎

屌佢老未 有冇手足錄到 頭先cctvb 新聞台 個黑警放碌棍落被捕者褲袋！

唔去。

休班警拉人，無裝都唔敢打，哂氣啦，重話打狗救人

天水圍難走唔去 淘大中計 聽日又會話係和理非

一定係我問題啦
612都係民陣問題啦

我都見到

淘大呢個擺明係 trap 黎，就係為左請君入甕，之後就兩邊聯手拉人

有好多狗 小心一點

點解黨鐵唔停駛

點解警察唔放tg

係咪包庇暴徒

走啦唔好過去

又拉手足，又屈手足

有狗跟本冇得同藍絲對峙

留力明天 今日休息

又拉左成十個，藍絲甩條毛
又大成功

好似係電話，佢跌左電話

係咪唔記得左咩叫Be water呀, 而家成堆防暴係度仲叫人入去送頭

聽日不如

唔好去 咁多狗！咪白送頭

要智取 我地貼翻有幾難

又拉一班後生
多謝呢個post

有綠衫狗, 3期準備落車

電話成碌棍咁撚樣？

1539 德福 2EU 1豬籠

拉曬d手足。好多街坊都拉埋
中曬伏 popo亂拉人

佢幫手塞場，做乜攪佢？有人不如塞另一個場！

又鳩拉左十件

藍絲笑柒我地

1540 德福再多1EU1豬籠

成日又話前線自己諗
比人拉就屌樓主

點解要去
去清藍絲場嘅咁咪同喺外國班小粉紅一樣

有咩事就剩係識叫勇武歸位

住淘大 唔好嚟 成班popo幫住佢地 非常人多

呀樓主，係現場食花生嗎，點解仲咁得閒上黎，救手足啦

留力915

今日手足唔多
自己執生

今日搞成咁 聽日都唔出黎 就由佢輸啦

唔去，始終人哋都有表達意見嘅自由。

人地藍幾百人係度
狗都到埋
你覺得我地可以做啲咩？
清場？

又叫人去送頭不了

喂垃圾
剩係識得叫人出黎送頭
唔諗吓自己做到咩
仲有上曬gear但係唔敢郁手果啲假勇武既垃圾
收皮啦香港人

講到自己最撚勇武嗰個竟然可以喺度回到post
就係你條撚樣累到啲真係勇武嘅手足畀人拉呀 垃圾

防暴都到埋 真係唔好亂黎

屌佢老母，黑警偏幫藍屍打良民

開左po就行最前？
我到場已經成班狗係到
我又要落去送？

小心 好多防暴 目測7-8 全部防暴 有旗手 15:40

唔好送頭

No
警犬到

頭先拉既既全部都係被打人士 唔好送頭
班狗幫藍絲

Agger!!!!睇見佢個西樣就憎
佢仲有3個女

唔夠人就唔好衝 對家除左藍屍班垃圾外仲有黑狗守後

不如人釘人啦跟住班藍畜尾轉頭先復桌

私了

我幾點開po自己睇

留返聽日啦

連儂唔一定要牆！支持痴下dab banner 燈柱 中資公司門口 總之周圍痴！！！咁樣人地就唔會咁易清得晒！

Never forgive Never forget

唔好去啊

叫到白衫背心紋仔大隻佬
手足要小心
鬼嚟

真係太多狗
唔好入商場

係附近都小心d好

冷處理，冇人佢地自然收皮

on9 popo 黎晒出去托？

清佢場? 好好聽呀
而家去係比人打完再比狗拉渣

仲有樓上屌我個班睇下我幾點出po先
我一定知有咁多狗過黎啦

咁多popo 依家去真係送頭

吾好去，埋伏大量狗隻，咪送頭

開咗post 然後縮喺最後 等班勇武嘅手足畀人拉
然後再話人送頭 送頭都係多得你咋

你而家講咩都得

唔好比人帶風向 而家去送頭

屌你老母啦
到場自己唔撚識諗嘅？
洗唔洗教埋你點打狗？

佢地眼中魚蛋、612等等都係送頭
唱下歌就鍵國

唔需要硬碰。我哋係瓷器，佢哋係缸瓦

tui

想講班手足到場都係企定定睇緊咩事
然後班狗就衝出嚟啦拉佢哋
唔係佢哋去撩起事端
佢哋只係因為你呢個post到咗現場

喂跟見到紅絲退場
代表狗要圍捕了
手足睇路

我兩點半左右開po
當時得藍衫人打手足
唔同唔去

我撚知有咁多狗到咩
有狗咪走囉係人都知嫁啦
成班連登仔真係麻撚煩

警察加佢老母油

而家係企喺到都比人拉
另一班人就唔撚理
自己諗啦

唔洗理班垃圾

我冇叫過人點做
我只會問大家點做同講我會點做
出事就搵大台孭飛

agree 有狗咪走
好撚煩成班 唔睇時間
成班手足比班藍絲圍毆
邊有得唔去

利申 已走

想做野好耐?
唔好為做而做，為打以打

所以你咪喺到打字同我地一樣囉，但又要叫晒啲人去

問題就係呢度,淨係藍屍廢老相信無乜人會怕,但問題係對家有黑警做後盾,可以搞完事又唔使負責,所以佢地先咁大膽

Go!

對面出黎做show 姐。。。米又得佢囉 一陣又俾人打俾人拉。。。對面幼稚 你又陪佢？

我邊到叫人去？
唔通我真係大台

落你老母

淘大有cam 架 不利

講咗咁耐都重係唔識冷處理 好似811北角咁樣由佢地啦

唔去 咪on9

做乜踩場
唱香港歌佢地都無乜入黎踩場啦
依家佢地有活動咪由佢地入去唱，唱完咪散囉

冇人係大台，所以先容易帶風向
你就做到啦，睇下正負評

依家好多為做而做，今日冇咩大型活動，見到藍絲挑釁就要人要人

唔夠人

今日唔好去淘大喇

藍絲打人
救人=為做而做

做咩都要用腦架
商場入面點打
警黑又包抄
都話只可暗角場外接放學

藍絲鄉黑都唔會揀我地齊人個時出黎啦

經已有多位年輕人送頭

差人一個也不捉對家

ha好L多防暴

冇叫你孭飛 你呢個語氣都唔會係啲咩負責任嘅人嚟㗎啦
事實係手足因為你講呢句嘢而去咗淘大啫
同唔同意呢句

又引勇武出黎拉

根本就係叫人去送頭
本來好地地淘大落哂閘
等佢地幫手罷買咪好囉

示威者唔需要做埋執法果份

係
因為知勇武人唔多
拉哂場運動就玩撚完

唔同意

會去嘅點都會去
唔去嘅唔會一個po而去

對面出黎做show 姐。。。米又得佢囉 一陣又俾人打俾人拉。。。對面幼稚 大家又陪佢？

藍絲放緊工

睇標題都已經明乜嘢料

藍絲會有落單既時候

唔係訓左兩個月既一定知囉
仲咁樣出去即係點
一係過千上足gear 去同班廢老同popo 攬炒
打場勁既
一係接放學
唔係又無gear 無成去做咩

去黎做乜9 由佢地啦 屌 又俾人拉幾個

係咁捉 捉下捉下都無了 明唔明

目測九龍灣淘大超過30部犬車

佢打人咪去救人囉
有狗就走
又唔撚記得曬？

咁你個[勇武歸位]仲唔係想帶風向?

有伏，popo 設局拉人

Hit and Run
黃金3分鐘

表達自己意見都唔得？
原來真係有人煽動？

點救先？計劃點做？
無plan 去行街就救到人？
無裝點打三百廢老一百狗？
呂布？
自己向場度打爆消防鐘走好過啦
而家又玩花式送頭

我有叫人去邊到集合 做乜乜乜
之後比人拉左我實負責

而家我開個po問人去唔去都要我負責？

歸你老味，俾人拉左10幾個，廢老一個都冇事

係就依家做野啦

邊個無裝？
同埋佢地打人係幾百人打咩
我2點半睇片都係幾條友打

不分割、不分化，各自爬山

自己睇下個標題打咩:[勇武歸位] 去唔去淘大清佢場？

有裝唔撚衝去打狗？你無野呀
向馬路打入到商場唔識打

我有冇講點清 唱歌都可以清場
勇武歸位係我個人表態

有咩問題

真係有事就縮曬沙
開post講到自己幾勇武
真係出事就話叫人唱歌清場

我係咪要而家入商場先叫勇武？
On9?

仆街死五毛又開post叫手足送頭

開住蘋果睇你表演。
你話落就落呀？

出面突然成版po 叫人落去打人
唔係狗唔係鬼係咩
呢個星期都拉唔到人無quota 交數

連登仔真係曬鳩氣
我開po問人黎唔黎 變左我叫人黎

我到左現場有幾排狗車又問我做咩唔去

建議樓主唔好再咁開
寧願你判斷錯誤比人屈帶風向
好多人睇果下冇思考能力覺得淨係覺得要做啲野就去左

係做野都等到佢地少人啲 冇狗先做啦

最冇思考能力個班係冷氣房

事實咁樣yes or no係容易引人出去
只係起左你底先唔屌你

你叫勇武歸位喎師父

我冇叫人見到狗都衝喎
做野緊係要睇情況

唱歌做乜9

千幾個like
但現場真係做野既得果十幾廿個

同埋唔該下次去呢啲場合就算唔敢郁手都帶啲雞蛋
岩岩得果一盒唔夠做啊

利申：訓晏覺果陣發夢夢到

而家重狗 唔適合

冷氣仲有好係打手添
但呢班人就會帶到風向

所以下次開就落判斷，講原因
唔好問yes no

你眼中既對抗係一定要硬碰硬一個方法？
用下計謀可以嗎？

請君入甕，入者on9

勇武就圍魏救趙

其實呢d 場口大班藍c 加狗，一係唔去，一去就預左打硬仗，上足gear 咁同佢地攬炒，一係就接放工捉落單黎打
如果你有信心遮到樣跑得快先好玩雞蛋，唔係一樣會比人告，又無殺傷力，商場係有cctv 的。

要出就出中環
聽日銅鑼灣

夠人就打柒佢

唔好